英國grad既巴打搵工如何

準備翻香港賣腎

九月開工

巴打咩科
我諗緊接唔接master offer

business 科
入 graduate program

AnF

咩公司？

咩u?

non g5
非 banking/finance/big4

做左半年工程野。

一樣今年grad,諗緊返香港定留低